自評fifa overall能力值

99

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

認真post 唔好overrated自己

👌🏻

去左歐洲踢波未

skills:
ball control 92
dribbling 86
curve 73
long pass 64
short psss 75
crossing 63
vision 77
position 95

shooting / attacking :
long shot 75
finishing 90
shot power 75
volley 68
heading 52
penalty 88

defending :
marking 34
tackle 32
interception 32
aggression 67

movement :
acceleration 85
speed 80
agility 87
balance 84
jumping 65
stamina 70
strength 62

weak foot : 4
skills move : 2

ball control 92
控波勁過牙朗

Siuma 呢

做埋icon卡

球王siuma